勇士係咪已榮登nba 史上最強?

個個都鳩fing 三分
打條撚咩
curry 射4分都要準過翁金華
點守呀?
oneal kobe mj全盛都無得打啦

成個聯盟都係咁鳩射三分, 守都冇得守, 好悶

14馬刺先係史上最強

73勝已經係

唔好玩啦，全盛時期Kobe加O'Neal 隊猢或者公牛王朝嗰時隻Jordan 加Pippen，宜家嘅勇士無論防手強度同進攻都冇得比。
唔好同我講三分多過兩分，人地O'Neal 如果係現代真係每次進攻可以99%穩穩陣陣強食你兩分，你三分係咪99%先？

15 勇士先係史上最強

19金塊先係史上最強

岩岩睇左場NCAA 都係鳩射三分, 成個籃球以後都應該係咁

好心NBA改例啦
當年屈中鋒都改例啦

好好睇

唔鳩射三分打咩b ball?

5個全明星點夠佢玩呀， 依家重要常規賽玩劇本。

各有各勁

99%
一個守唔到咪double team 再唔夠守搵多個快既黎協防 你真係99%?
你攻唔到咪拋返出黎鬥準 戰術射術體能呢家野愈黎愈進步野者
何況O'Neal 又唔係咩遠古神獸 呢代都仲有人對過佢啦
佢係屈但係邊有你講到咁屈

double team?
以前double team都搞唔掂佢wor

睇今年allstar鳩射3分悶到乜咁

O’neal都唔係神獸
唔通Durant係

用射術打贏有乜問題，屈身型比人罵，屈射術又罵？

而家唔係，十年之後一定係

咪玩啦 點都係19太陽呀嘛？

識唔識字
遠古神獸
double team 都搞唔掂 咁佢掃晒d 冠軍未

好on9 吹到O’Neil 神一樣，不如話對面五個一齊mark都mark唔到啦

唔好柒啦on9仔，咁當你宜家double team先可以限制到O'Neal 咁出面隻Kobe 點呀？放射好唔好？

如果嗰五個柒頭係你咪守唔到囉

咁佢仲係咪每次進攻99%呀 係咪要拋返出黎比kobe鬥準呀?
屌人之前理解下人地想講乜先啦
我有撚話咁樣mark 得住kobe + oneal 呀
係條友講到oneal 係而家會99% 屌打晒全場咋

活塞就係放咗所以先贏到
Billups自己講

不如改例坐輪椅打

有三連冠X2 未？

屌講到防守一定要單對單咁
其他人唔識補/協防既咩

Kd勁過mj,

你返去睇多d波再講

神獸就無佢份
公主格丫環命
睇下而家勇士無左curry 打成點
靠佢？nba全民造星先比個fmvp佢姐

你要兩個以上既人mark一個球員你已經好大劣勢

你講緊curry？

19火箭

有歷史級進攻火力既球星都係

咁kd算唔算？

你好有point
唔夠你拗 好型

廢話黎

算

討論下唔洗分高下

果時可以hand check

咩人咪睇到咩話

一定係你睇得多波得出呢個結論
天才

抬舉抬舉，托賴托賴

射得準就唔侵人玩

支持改例，三分唔入就扣返一分

咁curry 兩個人Mark KD兩個人Mark，漏空klay同半廢表弟
VS
肥奧 兩個人Mark Kobe 兩個人mark，漏空荷利費沙Fox

邊一面勝算大啲？

答唔到籃球唔係數據遊戲，唔可以估量

咁可唔可以話今年勇士最少=全盛OK連線呢？

今年勇士起伏好大（對佢地而言），可能係因為Cousins加入要時間磨合，curry同kd係賽場既影響力依舊，Thompson照樣有時有代表作，板凳今年就表現好麻麻。但統治力同OK連線就無得比，要比統治力我諗17既勇士或15既勇士比較適合。

實用「離籃框距離」睇
射手3分命中率高過long 2 midrange

curry超long 3 58%命中

就算你取消3分線，籃球都只會向遠射+籃底easy bucket發展

其實只係宜家d球員太準
除非你整個illegal offense 3分線出面唔比起手

要比統治力 就唔會係15勇 一定係16勇

都可以

今年公鹿仲勁喎

Curry>Jordan
Durant>Pippen
表弟>Rodman

勇士淨係出curry射3分都炒撚死你mj公牛啦

捉緊啲走步同 illegal screen 好過啦

人唔笑狗都吠 防都防到你一棟都冇

有hand check 差好遠

勇嘅打法根本係公牛進化版
Curry(MJ)牽引全隊
一個副手Klay(Pippen)
一個防守大腦Green(Rodman)
勇仲要多左KD同表弟
後備仲有Iggy
正選5個位都可以射三分
戰術多過公牛N倍
好難勁唔過公牛

oneal ft得5成

玩hack既話100回合得58分

湧玩3分就算得3成3命中率都高分過佢

淨係講防守規則啊
以前同而家已經好大分別啦
根本好難比邊隊比邊隊勁
屌 講嚟都哂9氣

唔射波叫咩籃球

系

收視率低撚到呢...
完全對內線防守不利

笑撚死Oneal 99%食你兩分

真笑死 應該100%

739

正常運動都係啲人越黎越勁

其實時代唔同好難比

不過硬要比嘅，要諗吓有幾多個現役中鋒有體力頂到全盛oneal 進攻同防守（硬食佢剷籃幾係嘢）

邊撚到有得假設MJ隊全部係全盛時期咁我假設哂成隊勇係全盛，Curry 9 fing半場3分，KD Tom,係45度9射，Green係底角再射三分，表弟出黎射中距，佢地100%體力，滿士氣好冇？

我比隊夢一你好冇？都未必夠「全盛」勇打唔好衝出黎柒啦，將幾粒星合埋一隊再話佢地係全盛就一定打得贏，唔洗夾波？ 如果鬥星多既，之前湖人贏撚硬啦，咪又係playoff決都入唔到on9盲反勇

3分改做2.5分有無得諗

Foul 到成隊都滿犯

呢個咪係道理，以前既暴力防守唔係咁易出到手射三分。。。放人過入到去又係成班撲過黎，用埋夏登d travel stepback 都無用。

所以mj當年d flyaway好殺食，因為暴力防都難阻到佢。

現今nba玩以禮待人，check近d掂到體毛掂到鬚都foul先咁易射鳩射完向前跌吓仲可以哭喪迫球證拎罰球

捉返緊 illegal screen，防守雞聲唔好咁緊，hand check 等防守球員更願意貼身防守唔洗怕俾攻方剷

幾年前既熱火仲勁，有wade+james兩大金身罰球王持球主攻，bosh+allen+battier等等係外圍放下冷箭做下防守，個陣容屌打湧啦

熱火三巨頭真係幾強勢
又夾得到

唔好咁啦，佢地諗咗全日先諗到點樣神化到Curry勁過Jordon㗎
你宜家又整多隊熱火俾佢地，佢地好難吹到Curry硬爆Wade㗎，整個馬刺先啦，佢地容易啲吹到Curry射爆鬼切

利申返，我反占同熱火，但真心覺得隊波好撚勁，完全係比同期其他隊高一個level，兩個最有效率既持球單打swingman，加一個內外兼備既20+10龍王，再加一堆有三分有防守既role player，個陣仲齊章過呢幾年既勇士

never played for a super team

Double team就守到全盛Oneal是咪ON9
如果打而家D例, 我怕對面隊波未到第四節已經唔夠人上場喇

首先唔好老屎忽mode先 理性解釋比一班唔係一開始就接觸nba既人聽
三分的確係一種好好既得分方法 但係歷史最準既射手都未做到50%準 未計射手體能下降 防守者 或 手感問題 所以三分/long 2 一直都唔係一種穩陣既打法

但係上面提到既歷史人物O’Neil 可以做到1打1籃底既時候高於70% 或吸引到double team 或更多既時候令自己隊友完全空檔出手 就係O’Neil 可怕之處
加上你要知道nba未改例之前防守強度比現在的強好多

無可厚非curry / Durant 都已經係hall of fame級數但係都做唔到當年O’Neil 籃底攞到波就入硬

勇士唔黑人憎
勇迷先黑人憎
睇波就睇波啦又係到吹勁過mj
FOJ都未過到Mj curry durant過到？
係 無錯 curry真係好吸火力
但MJ技術 體格 都完勝
勇士呢幾年個陣一定係史上最top個幾隊
OK lakers ，MJ 公牛 ，Magic 渣巴 猢
無話邊隊一定贏
假設性既比賽你點吹都無結果
係要係到嘈就翻去打2k自己炒公牛百幾分
利申 curry fans

想當年睇波，入到3分係好興奮
而家有冇一半攻勢都係3分？ 悶到喊

你試下勇士冇撚左KD會點 當年嘅739亞軍

試下bowen 守curry 睇佢捱到幾多分鐘唔傷

今年既湧,係近幾年最弱
D Ball movement無晒

Curry 史上最強射手點會唔勁
果陣ray allen都上神台
何況curry
仲有kd lbj入唔到季後賽就知西岸幾難打
kd咁多年起西岸就知邊個勁d啦

睇表第 應該有2套戰術
常規賽練兵啦
季後賽強度唔同晒
個個上身

唔好爭，12年雷霆最強，全部年青有為，差一個好教練彌補經驗，唔係已經總冠軍咗

咁計oneal應該年年冠啦
咪又係輸比鄧肯5冠
圑體game lbj硬爆就勁啦 咪一樣輸

諗起上年箭打到lead勇3:2

我本來打曬飛機，最後佢地整個27中0過我
利申：箭迷

第時會唔會進化到
一開波半場射三分?

來來回回開波又一場

curry今季有幾場試過半場射啦
擺明玩野
好串

唔係遠古就代表唔係神獸呀？
呢代有人對過佢代表佢唔勁呀？

第一下壓落進攻有理區
第二下壓埋去上籃and 1
輕鬆

大佬TD中後期咪又係有gp
Oneal 個人能力屈到爆 =屈爆個底
但唔=球隊必勝wor
籃球始終有幾可單核champ

仲有年老td 已經屈爆近十年既底
全盛Oneal 更加唔洗講

點解咁柒多唔識字既出黎柒
呢度講唔係遠古神獸意思係呢代人都有對過佢囉 你自己都識講啦
我幾撚時話佢唔係神獸呀 睇住兩隻字係度斷章取義
正戇鳩

今年就一定唔係勇士最強

覺得3分悶咪去睇cba/甲一唔明有咩悶/唔好睇。
今年完全係各球隊3分breakout年，因為隊隊已經明白勇士打法同跑動。之後各隊都係playbook 加上唔同嘅3分play/俾外線無限開火權。加埋第二次進攻由24秒改成14秒，大大推快比賽節奏。
分數節奏上升有咩唔好睇？

發現籃球比賽本身有一個Bug

Cba 都成日射3分啦
連街場都3分

亞軍

你都識講TD中後期咪又係有gp
勇士就係勁在圑體 又唔見你講？

似教練練野
要打快就唔會用表第啦
淘汰賽先知真功夫
都季尾隊隊都練

入硬咁點解唔場場拎100分

以後你會見到入兩分好興奮 無分別

你識唔撚識字呀

打MMA好唔好？

係咪星期日比人炒個隊

99% 一場咪一條友拎200分無難度

齋企係到俾佢自己射我都唔信佢100球只炒1球
咩99%好似小學雞嗰啲咩勁x1000,無限+1

起馬要拎7冠

curry勁過MJ呀嘛 點會少少hard foul 就傷？

d所謂老餅球迷真係好撚好笑
以前時代就話屈中鋒屈體能屈高
依家興射外線三分唔洗屈體能屈高都可以做到
就又話好悶要復興old school籃球
明明nba球員唔洗屈體能屈高都可以喺生存係進步緊
依家竟然話要倒後行

前幾年 勇士內線唔勁比人打爆左 外線追番晒
等價交換者 內線勁果D隊 外線補位咪一樣廢

其實家嘅打法唔係鳩射三分，而係講效率。效率最高得分方法，唔計罰球，就係籃底同三分。好多人以為就係得三分實情禁區得分都好重要，真正被捨棄嘅係mid-range。咁所以oneal進攻根本好高效。如果佢三分有字母嘅水準，根本以現代籃球嚟講都係屈咗機。

睇今年嘅公鹿就知。字母哥負責強姦籃底，其他人就射三分。咁就做咗第一。

慢慢會成真

咪講緊Oneal 一定屈爆你湧個底
但贏唔贏唔只靠Oneal 一個

我從來冇講過湧唔係團體籃球

放hand check就夠

今日都大把球隊可以屈爆勇士個底
咁點 咪又係輸

話勇士嗰啲小學畢業未？

打過籃球未
講到curry klay 會企定定比你放咁
追到先講野啦

前幾年就係 今年班後備

啱
總之就係吾皇對手太勁啦

成日有人問點解Curry會有人憎
呢一樓完美示範

有人守又會俾人夾，我就唔信可以99%
我夠可以話curry三分99%

肥奧除左罰球 作為籃底球員
無弱點

CURRY少過人者
打開波都知射波準係最難練
你睇下以前RAY ALLEN比人係咁J
而家CURRY居然可以屌打RAY ALLEN
點會唔神
街場對到CURRY呢D真係開波射開波射
好無癮

全部人紙板？
湧迷

肥奧全盛會睇到人屌老母
勇士？ 手感好咪勁囉

弱智既麻煩捉去驗腦

其實睇返任何運動都係新人比舊人勁 籃球都一樣會係

屌條友都唔撚識hand check 既，有hand check 防守球員係你剷個陣更容易feel 到你變向，變相唔怕畀人剷，肯埋身。一埋身就冇咁易出手啦屌

學你咁講果陣d 射手全部收皮唔洗打啦

唔係勁唔勁既問題
係個個都三分, 真係好L 悶

係呀，你包夾守到O'Neal ，你估佢機械人唔識分波，宜家講隊呀，你宜家係勇士揾到兩個真係可以守死O'Neal ？就算兩個守到，出面隻Kobe又要兩個人守，咁令外個三個係咪可以9成得分呀柒頭，成日包夾包夾，揾揾板凳出黎包夾囉柒頭

其實94年開始hand check就係半illegal
04完全ban hand check係因為zone defense太難進攻

全部球星包括Jordan都抗議到仆街

當年全明星既球員大部分ppg都有significant drop after removing hand check & illegal defense

呢個都係其中一個原因nba球員愈射愈遠
因為剷籃太辛苦

講hand check rule就要講埋illegal defense
相信大家都記得curry hot左係3分線比幾個人追/補位都守唔到3分既畫面

你宜家要人一個人守

班傻閪又會吹奏返保雲bad boy依d收人山當防守勁既食屎狗
話依d先係籃球
但另一方面又會j tmac，vc依班比暴力籃球收皮既球星

真係人又係佢鬼又係佢

btw，講防守kawhi唔使靠暴力已經強過個班古人多多聲。所謂既暴力籃球只係防守技不如人既陰招

湖人O'Neal屈d 籃底命中高到
勇士3分都唔會場場準

klay，curry得分比例有幾多係off dribbling move啊

人地靠走位同戰術換空間出手，你有hand check佢地一樣射爆你老母架啦

反而harden個種打法就真係會大大減弱喇

因為你湧四星戰隊呀
不過唔好唔記得湖全盛Oneal 有咩隊友同教練先
唔覺湧會咁易贏到

表弟>Rodman

唔撚係呀。。。。RODMAN防守好過表弟多多聲啦

如果洛文打呢個年代嘅nba 執板應該執到笑

好多人當00年代中期同90年代防守係同一回事

我敢講rodman對位打cousins(未傷前)會比老表撚狗咁撚

唔好又黎講rodman試過守死oneal既都市傳聞

咁多人講到3分咁易射
你估真係唔駛練同戰術咩
到真係有人做到就話人地屈機
完全無視人地過往既努力

太睇得起表妹

我已經幻想到表妹俾Rodman撩兩撩就上哂腦食T嘅樣

第一下過半場call pick
第二下side step 三分
輕鬆

玩過2k都知道最勁係08火箭

唔好講KD 我有睇開勇都麻麻地佢
個個都酸咩搞到個聯盟好悶
講真勇真心勁既地方不在三分
識睇一定睇佢地打戰術體系
無人識欣賞佢地既戰術
造就佢地呢套體系
睇佢點樣拉開比射手
無球走動既運作
所以有都恰到好處先打到成績
講真5星 3星都自己養 由無人睇好打到變星
呢點同lbj直接搵星組隊完全唔同
KD我唔評論 自己都麻麻地佢
15年證明無佢都拎到冠
表弟更加係當全聯盟睇佢傷左無人要佢時
得勇士比機會佢 完全唔明D人成日5星5星D乜

其他唔講
但係表弟>Rodman

KD同FOJ都係仆街架喇
無乜必要爭邊個50邊個100
不過我認同你勇士由自家養星
到而家吸引d星黎join
係好長既一段時間黎
試問有幾多隊可以做到
你唔欣賞人地付出都算
淨係識屌人地而家屈機然後話悶

其實全盛mj係邊年

吹到green 都叫星先好笑

早果兩三年真係勁喎

咁勁咪同你換love, capela 囉

又黎張飛打岳飛
成個NBA生態 聯盟吹罰準則都唔同晒
如果當年啲防守黎到現代NBA
應該全部所謂既防守大鎖打2節已經全部4,5犯坐左係到

只可以講 以前既籃球係果種血性 身體碰撞 觀看性高啲
宜家既籃球更重視 戰術同空間感 但就冇咁好睇

Kd拖慢節奏

真 以前成日屌鬼鬧Bowen 依家攞返出黎話熱血

Hot左真係冇計 點都會有人係某刻入zone

Hot hand不嬲冇計 講緊成個打法

個人認為11年既小牛係史上最強
呢team波嚴重被低估

根本就係黑子的藍球現實板

講真 我唔否認佢係體系球員
佢個價值絕對係被體系buff唔少
但有睇佢打波 會發現 佢勁係勁在

個大局觀（今年明顯下滑
傳球視野 同 組織能力
本身情緒對球隊氣氛既強烈牽引力 （當然呢點係雙刃劍，好似前排佢同KD單野咁。好影響士氣）

其實唔係個個都因14年勇士風起先鍾意
我由黑8起有留意隊波 見到佢地打法上完全既蛻變
然後比D人話淨係識射三分
真係得啖笑

但係上季Kd CARRY喎 一落後又追番好癲

點會 係司機冇啦啦上身殺晒

3分真係好難練 講咁易以前D古人連RAY ALLEN都超唔到啦
仲話同CURRY比
唔好話NBA 香港打聯賽果D3分射手D命中都好低

講內線LBJ一個都爆贏勇士內線啦
結果咪又係輸到仆街

一個司機已經夠做啦
你呢句已經睇得出你嚴重低估左當年既司機